鯨大nursing Year2 你問我答

讀緊精神科 岩岩出完一個月實習
你問我答
Bachelor

乜野大學黎？

驚唔驚畢業無野撈

恭喜你，精神科是醫院裡面係不可或缺，但又頹又hea到頂點既一個部門

簡單一句：「一份高薪廢工，但永遠唔會被炒」

請問jupas報左 幾時有interview

Second round多唔多人棄 擺左band B

出邊到呀

乜大學

我上年second round入
Mental second round好似收左三個 ？因為我同兩個朋友都係 second round入

鯨鯨鯨鯨魚大學

條條大路通羅莽 唔驚

出青山老人科

的確幾撚hea下 不過真係好撚悶

驚唔驚grad咗ha唔請

識唔識yeung charles

而家有sssdp 你仲擺band B 唔洗入

精神科等失業？

咩科都係睇你自己有冇嘢想發展
有目標嘅話都可以好充實

OU mental nursing 首席名人

每科都有人失業
對自己有信心d

我會攞hea果d時間去構思自己想做想發展Ge野
反正志不在此

有埋佢埃豬
不過唔好搞人喇

男人係青山做點都好過女人

時間多到可以讀3，4個masters

係咪long stay？
你係year2升year3

Exact7ly

食過幾多條女？_？

冇興趣食入面d仔

男房定女房

感覺老人房無論男女都係難做

多唔多assignment grp project做 讀書chur唔chur 點令自己捱過讀書果堆濕鳩野
出完ward感覺如何 routine要做啲咩 係咪一份好hea既工

精神科正
乜都唔洗識做 見大把學生連foley都唔識插 obs又係篤數

讀到yr2 你覺得學左咩

少功課
唔多堂上 成日走堂
讀書我個人認為唔算chur 正正常常
出完ward之後驚撚左做護士
Routine冇乜野做
都真係幾hea下

應該係問 出左ward之後學左d咩
我學左如何有禮貌極小心咁做人
好撚大得著架

暫時都冇機會插foley

mental都無乜機會插架啦。
你地洗唔洗過普通medical ward實習？

Year5 好似係

其實都好好奇你地實習啲地方，general nurse就乜科都要去一去，咁你地洗唔洗乜都去下?定都係去唔同ge psy ward

聽呀sir講唔做精神科,出外面無人請,係咪真?

EN可能係
RN唔會

我地都會出唔同科ge psy ward
青少年 老人 濫藥等等

驚條鐵

想知Charles Yeung 出ward出成點

唔好問啦個朵夠哂響

有醫療事故出現

想問係咪真係好容易失業 同埋係咪好危險 會唔會真係有病人打人

Rn唔會
只要你個人正正常常肯努力唔好太蠢
但岀完ward發現好多人都唔正常

打人就點都有 重點在於你平時做野同病人相處夠唔夠謹慎去預防
多數係因為幻覺妄想被迫害同埋有需要有不滿但唔識正確地面對/表達，所謂暴力傾向大多都有野trigger先會發

charles yeung 唔係BBA架咩?

psy 好似好撚大獲 好多fg出黎無野做

已被Charles yeung騎劫

咪害人啦hku收分第2低都講得岀

Ou tran走係難嘅 如果好介意學校名但原先冇修bio嘅話你都係asso chur盡佢
不過咁 nursing related asso大把人高分過你兼有英文bio底咁入去

咁既成績 入OU等畢業咪算
反正出到黎咪又係拎RN牌

唔係串你 認真勸緊

你retake晒多年都未必入到三間U啦 至少要升4，5分

順手講多句 trans U基本上係無可能
DSE叫控制到 但大學好多科係無得控制
一科語文都可以拖低晒grade 仲好有多無厘頭科目

DSE成績差就無得介意校名啦 為校名晒多年都唔值

仲要未必入到

歡迎加入失業大軍

屋企廚房幾大？

Gum mai retake lor
8 gor yuet woon polyu cuhk hku offer
Worth trying

But r u sure 19 marks is safe enough to send you to OUHK gen nurse ?

Yes ah MMI
However bad HKU reputation has been , entry score is solid and stable over the years at 24 marks

HKU nursing *

如果你有信心自己失準咪重考.
但都係果句,要有自知之明. 唔好太高估自己.

我建議直接OU就算,因為如果有24,25分既水平, 再失準都唔會得19分.
啫係你本身鑽石/大師, 再比人troll都唔會跌到銅銀金白金.

而且5年好快過, 為校名遲一年值唔值先. 可能值,可能唔值. 亦都可能你依家重視,但過多幾年就睇開左.
我報JUPAS果一刻己經捨棄左校名

不過如果我得19分,可能直接TWC OT,PT算. 讀少一年又唔洗捱Shift, 出到黎又輕鬆好多. 依樣你考慮下.

樓上聽到你話poly nursing 升year4個班玩欺0
咁撚on9 ge 仲以為埋大護士都幾純

每日routine係咩呀？
係個到做既姑娘係咪都會好老屎忽 有咩錯都賴落你到架

邊到講呀點解我睇唔到

事源堆學弟學妹讀唔掂anatomy同microbiology 跟住又唔温書
考試成績差,一堆人得D, 就上去facebook屌professor爛grade又教得差
但其實個professor都教得OK. 好多指控都係空穴來風 之後再演變成人身攻擊

大把黑暗野, 之前FYP分組講好晒得幾組可以7個人,先到先得
結果搶唔到就互del group list, 刪晒人地組啲名單
成堆LF2, 最後又要programme leader出手

絲打你general定mental呀

佢巴打黎😂

巴打你general定mental呀

我讀其他醫療科架
純粹路過

我都唔係問你 我糾正返咋嘛

Sor 7左唔好推 ok?

厹巴咁出名 邊個唔知佢讀咩科啊

跪低求我

Diu 我因爲比人即屈害死人出名
屈架理on9連登仔 屈我架

男兒膝下有黃金
幫你奶西 可以？